1月23日 星期四 活動 時間/地點

1月23日 星期四 活動 時間/地點

January 23, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
彩虹和你宵
灣仔和你鎖
12p 大埔和你宵
1p 中環和你Lunch - 極權禍港港人反抗
1p 九龍灣和你寫揮春
2p 炮台山:Aspire Upper Room年宵市集
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
2:30p 屯門:和你過新年 暨 放映會．連儂牆
3p 粉嶺:好鄰舍聯和蚊型年宵
3p 觀塘年宵見
5p 葵芳:香港市民貼紙小組-和你宵
5p 尖東:香港酒店工會街站
8:30p 美孚:豬事回顧放映會
8:30p 順利利突發行動

Ref :

推

行動po push!